Mila Evo a Adame !
Jsem ráda , že je přijel čas , kdy se vydavate na společnou cestu životem .
Ob tím vám přeju krasnou svatební cestu .
Blahopřeju vám taky velkou lasku , klid ve vašem domě a hodně děti .
Eva
